我和表妹的禁忌之戀

第一部-第一章 ： 表兄妹

我二弟對準婉婷個淫穴，此刻既我已經失去理智，係果一刻我心諗：「婉婷同我係真心相愛，兩個相愛既人做愛做既野，無既事」。正當我二弟要入婉婷個穴時，婉婷：「阿明哥，我...怕痛...細力d」。講完呢句，婉婷雙手捉緊床單，咬緊下唇，做足準備等我二弟插入...

我叫梁家明，今年20歲，讀緊asso yr1。我高高大大算幾靚仔，我細個成績好好架，年年全班第一咁濟。上到中學後，成績都算ok，只係英文差左小小而我老豆老母無咩學識，學業上教唔到我d咩，淨只會關心我第時考唔考到大學。可能係好多老一輩都會覺得，讀大學=脫貧=有出色。

中五果年，我好幸運地咁拎到20分上中六。因為我讀中中，所以自細d英文都掹車邊，中五會考時英文都係岩岩好LV 3。而中七高考，兩科AL A grade，中文AS C grade，但英文F grade。拎住兩支火箭都無用，英文衰左=無大學讀，所以就讀asso了。

老豆做地盤，老母係文員，生活好平凡，就係一戶平常人家。而讀asso既我，為左賺零用錢，自己有時會出去做part-time。

背景交代到差唔多啦，講一講我表妹先。我表妹叫林婉婷，係我老母個妹個女。我表妹細我3年，眼睛大大，算係女神級，但性格有d小毒，同我差唔多，一樣咁鍾意睇動漫。自細我地兩家人就好親近，成日都會聚埋一齊，所以我好自然就會同我表妹好熟好親。

我表妹由細到大都係跟屁蟲，基本上我去邊佢就去邊，成日會痴住我。細個果時，如果我出去玩，無帶佢去，佢會喊（呢個係聽返我細姨講）。直至我高考前，因為我成績一直都算ok（除左英文），所以表妹都幾崇拜我，可能因為佢讀書真係幾差下...。而細個果時，表妹仲曾經講過，將來大個之後要嫁比我，當然啦，呢個應該只係細個亂up...但...真係亂up？ 想知既你就繼續追落去啦！

第一部-第二章：同床

講返我同表妹有第一次肌膚之親呢...要追溯到一年前既新年。果年我18歲，我表妹16歲，因為我屋企每年農曆新年都會返鄉下過，咁當然啦，我細姨一家都會一齊返鄉下到過年。

我老豆老母屬於勤力型，努力做野儲錢，然後係大陸買樓，所以我屋企係鄉下自然有地方住。而我細姨一家呢...就比較刻苦些少..所以每次返鄉下，我細姨一家都會住係我鄉下屋企到。

我鄉下屋企有三間房，每次返去，我老豆老母一間，我細姨同姨丈一間，而我...就同表妹一間。因為由小到大經常聯絡既關係，兩家人已經好熟，而且我細姨都叫由細睇到我大，所以都放心我同婉婷一間房。但因為表妹都愈黎愈大，而間房又得一張床，細姨同我老母都覺我再同表妹訓同一張床有d唔合適。係幾番商討下，決定叫我打地鋪。所以就咁，我依然同表妹一間房，但佢訓床，我訓地下咁解...

16歲既表妹已經亭亭玉立，170高，該有既地方都有，就咁睇落去...應該有C。而我表妹屬青春少女期，所以好鍾意著短裙短褲。血氣方既我，見到咁青春既少女、姣好既身材，難免都有小小心郁。

年三十，我地兩家人食完團年夜後，就去左屋企附近個公園行下。到宜家出街，表妹都成日好鍾意橋住我隻手，因為自細都係咁，所以我老豆老母同細姨姨丈都見怪不怪。但可能係人地眼中，我同表妹就好似情侶咁。表妹係雙手橋住我手，所以我手臂時不時都會觸碰到佢胸部...雖然隔住個bra同件杉，但對於A0既我其實都有小小興奮...

行行下，表妹見到個攤突然停低，然後好興奮咁講：「阿明哥，果個公仔好得意呀，不如我地試下玩拎佢返黎好無～」。淨行公園真係會幾無聊，所以我自己想玩下解下悶，所以我講：「等表哥我大顯身手啦」。呢個攤係圈圈套禮物果一種攤位，10蚊3個圈，起初我以為好易...最後用左成70蚊先套到個公仔，真失敗...。但收到公仔既表妹好開心咁講：「阿明哥真好～」，見到表妹咁開心，我都覺得抵既。

行左圈公園後，我地就歸家去，老母老豆細姨姨丈最先沖，沖完就入晒房，所以得返我同表妹未沖。我好有紳士風度架，所以讓我表妹沖先，表妹拎完套睡衣就行入浴室沖涼。因為間沖涼房係廳果邊，我坐係梳發都望到浴室道門。唔知點解，我一聽見沖涼房有水聲就充滿晒幻想...係到幻想表妹沖涼個情景...。

表妹沖完涼出黎，著住少女款既連身睡衣吊帶裙再加左件外套，睇到表妹咁著，我又充滿晒幻想...好奇怪睡衣入面...。表妹叫我昅到佢實一實就問：「阿明哥，做咩咁望我？我著得好怪咩？」

阿明：「無...望住你果邊方向諗緊野姐」，嘩，dllm咁既藉口都講得出，無眼睇...。但表妹無咩反應只係「喔」左一聲就返入房吹頭髮。

我好快就沖完涼出黎就立刻入房，入到房已經見到表妹攤係床上玩手機。表妹一見我入房，就講：「阿明哥訓地下會好唔舒服架，不如你都係係床同我一齊訓啦，好唔好～」。

阿明：「咁會唔會唔太好」，其實我內心都幾期待同表妹一齊訓，但始終唔可以表現得太明顯...。

婉婷：「我地以前都係一齊訓架嘛，有咩所謂」

咁我恭敬不如從命啦，我：「咁好啦」，我爬上床，一野捐入被窩裡面，而捐入去果時，我腿磨擦到表妹條腿，好滑...而我訓低時聞到好香既少女體香味，淨呢兩樣都搞到我扯一扯。

Topic打漏字 漏左（重甜）

係咪每個故既男女主角名都係家明同婉婷 ？

隻雞認左佢做表哥

正評 有無圖

Live

lm，加糖

正皮留明支持阿明婉婷再續前緣

此post已完，因為標題打漏字，無打（重甜）

你個名已經代表重甜

頭一段

一入黎見到婉婷就知樓主有新文了

婉婷